到底點先可以打底共狗個政權

？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

輸出革命

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

K4HZ21C

1. Chinazi
2. 清朝十億美元債

一齊打經濟戰
抵制藍色餐廳